Prada, miumiu官網指出，台灣(中國), 香港人都出力擺買

快話比你台灣朋友知，唔好比其他牌子都向人民幣跪低

唔做野好快到香港受

推呀！

無台灣人介意？

十連